# Livscykelprocess för byggd miljö

Nedan följer förslag på skedesindelning av bygg- och förvaltningsprocessen, baserad på *SS-EN 16310:2013 Engineering services – Terminology to describe engineering services for buildings, infrastructure and industrial facilities*.

